Ejercicio 3- Laboratorio 1- Unidad 2.

Este ejercicio mediante un formulario que recibe los datos mediante el metodo GET, numero de filas y columnas, como tambien el color.
luego de esto, se realiza un if que si recibe ciertos parametros ejecuta acciones que permiten cambiar el tamaño y el color de las filas de acuerdo a los valores ingresados por el formulario.


Para ver si el codigo funciona se debe activar apache2 y luego acceder a la carpeta public_html contenedora de una carpeta llamada "lab1-2-tallerweb" para luego acceder a la carpeta ejercicio3.
